{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2425783?place[place_type]=GID&place[gid]=2425783&place[latitude]=35.1981930582&place[longitude]=129.2285838899&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아난티 힐튼 부산"
    },
    "text": "釜山機張の美しい海を抱くアナンティヒルトン釜山は、都心の中の完璧な憩いの場という差別化されたコンセプトと規模、サービスを誇っています。 広々としたオーシャンビューを存分に鑑賞することができる約21坪の広くてゆったりとした客室にはプライベートバルコニーがあり、休息を楽しむのに最適な施設を誇っています。 特に海岸景観がパノラミックビューで繰り広げられる野外インフィニティプール、大人専用インフィニティプール、キッズプール、ジャグジーなど海外リゾートに劣らないラグジュアリープールとフィットネスとサウナ、セラピールームなどの付帯施設が用意されており、四季を通じて完璧な休息を提供します。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00で、デラックス&プレミアム客室の予約時、大人3人追加費用は38,500ウォン(税込、追加ベッドは含まない)であり、追加ベッドを利用する場合、人数追加費用とは別途に追加料金44,000ウォン(VAT含む)が発生します。 エグゼクティブ客室料金は大人2名が基準で、13歳以上のお子様および大人1名追加時に110,000ウォンの追加料金が発生します。 無料Wi-FIと宿泊客無料駐車、ペット同伴禁止、多集まりレストランの朝食と昼食、マックイーンズバー&ラウンジの利用案内と屋外プールの運営期間とオープン時間に関する情報もご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アナンティヒルトン釜山の客室の広さは？",
            "answer": "客室は約21坪の広さがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "客室にはプライベートバルコニーがあり、広々としたオーシャンビューを存分に鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "釜山アナンティヒルトンのプールは何種類ありますか？",
            "answer": "釜山アナンティヒルトンには海外リゾートに劣らないラグジュアリープールがあり、野外インフィニティプール、大人専用インフィニティプール、キッズプール、ジャグジーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "大人3人追加の費用はいくらですか？",
            "answer": "デラックス&プレミアム客室の予約時、大人3人追加費用は38,500ウォン（税込、追加ベッドは含まない）です。"
        },
        {
            "question": "エグゼクティブ客室の追加料金について教えてください。",
            "answer": "エグゼクティブ客室料金は大人2名が基準で、13歳以上のお子様および大人1名追加時に110,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アナンティヒルトン釜山の付帯施設について教えてください。",
            "answer": "アナンティヒルトン釜山には、フィットネスとサウナ、セラピールームなどの付帯施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "釜山アナンティヒルトンの無料サービスには何が含まれますか？",
            "answer": "無料Wi-FIと宿泊客無料駐車が含まれています。"
        },
        {
            "question": "マックイーンズバー&ラウンジの利用案内について教えてください。",
            "answer": "マックイーンズバー&ラウンジの利用案内については、直接ホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "釜山アナンティヒルトンの屋外プールの運営期間とオープン時間を教えてください。",
            "answer": "屋外プールの運営期間とオープン時間については、直接ホテルにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 506
    }
}